<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources name="ru" flag="ru" title="Russian">
	<string name="_bx_smtp"><![CDATA[SMTP Почтовик]]></string>
	<string name="_bx_smtp_tester"><![CDATA[SMTP Почтовик - Тест]]></string>
	<string name="_bx_smtp_recipient"><![CDATA[Получатель]]></string>
	<string name="_bx_smtp_subject"><![CDATA[Тема]]></string>
	<string name="_bx_smtp_body"><![CDATA[Тело]]></string>
	<string name="_bx_smtp_is_html"><![CDATA[Является ли HTML?]]></string>
	<string name="_bx_smtp_send_ok"><![CDATA[Письмо удачно отправлено]]></string>
	<string name="_bx_smtp_send_fail"><![CDATA[Отправка письма не удалась]]></string>
	<string name="_bx_smtp_help"><![CDATA[Помощь]]></string>
	<string name="_bx_smtp_help_text"><![CDATA[
        <b>SMTP-авторизация </b> - большинство SMTP-серверов требуют SMTP-авторизацию, и Вам скорее всего нужно её задействовать.
        <br />
        <b>Имя сервера SMTP</b> - лучше всего посылать почту от SMTP-сервера, установленного там же, где и Ваш сайт, поэтому укажите здесь или имя сайта, или localhost.
        <br />
        <b>Пользователь SMTP / пароль SMTP</b> - зарегистрированные имя пользователя и пароль для отправки почты. Лучше всего использовать отдельный адрес для этой цели, например no-reply@mysite.com.
        <br />
        <b>Имя отправителя сообщения</b> - получатели увидят это имя рядом с электронным адресом отправителя, так что, скорее всего, следует указать здесь имя Вашего сайта.
        <br />
        <b>Прикреплять к отправляемому письму все файлы из папки kmailer/attach</b> - Вы можете загрузить любые файлы в папку <b>modules/boonex/smtpmailer/data/attach</b>, и при включённой данной функции они будут прикреплены к любому письму, посылаемому Вашим сайтом.
        <br />
        <b>Требует ли Ваш SMTP-сервер безопасного подключения</b> - Вы можете отключить эту опцию, если имя Вашего хоста - localhost, так как безопасное подключение необязательно в данном случае.
        <br />
        <b>Включить SMTP-почтовик</b> - возможно совсем отключить SMTP-почтовик, например, если Ваш SMTP-сервер временно не работает. 
        <br />
        <b>Переопределять эл. адрес отправителя по умолчанию</b> - установите этот адрес таким же, как и адрес <b>Пользователя SMTP</b> во избежание проблем с попаданием Вашей почты в спам.
        <br />
        <br />
        Вы также можете узнать вышеназванные значения из своего локального клиента эл. почты, если собираетесь использовать тот же эл. адрес для посылки сообщений через свой сайт.
        
        <hr class="bx-def-hr" />

        Если почта всё ещё попадает в папку "Спам", проверьте следующее:
        <ul>
            <li>Установите значение для поля "Переопределять эл. адрес отправителя по умолчанию" таким же, как и эл. адрес для поля "Пользователь SMTP"</li>
            <li>Удостоверьтесь, что эл. адрес в поле "Переопределять эл. адрес отправителя по умолчанию" существует и указан правильно</li>
            <li>Измените шаблоны эл. почты по умолчанию. Возможно, что какие-то из них не проходят через спам-фильтры, так как используются по умолчанию на большом количестве сайтов</li>
            <li>Попросите своих пользователей добавить эл. адрес Вашего сайта в список контактов их имейл-клиента. В этом случае Ваша почта всегда будет оседать в папке "Входящие"</li>
            <li><a href="http://www.boonex.com/trac/dolphin/wiki/TutorialTweakingSpamFilters" target="_blank">Здесь Вы найдёте великолепный инструктаж</a> по тому, как занести Ваш сервер в "белый список" большинства популярных сервисов эл. почты, включая Yahoo</li>
        </ul>
]]></string>
    <string name="_bx_smtp_adm_stg_cpt_type"><![CDATA[SMTP-почтовик]]></string>
    <string name="_bx_smtp_adm_stg_cpt_category_general"><![CDATA[Общие]]></string>
</resources>

